8月攝影分享，菲林數碼皆可。

M645 150mm 用Tmax 400 但push 到1600-3200，先用裂像對焦舞台然後收光圈。

希望大家都一起分享，大師們如果不喜歡就請移玉步，無謂影響閣下心情。

Crop 咗frame size ?

今次阿叔我唔會再中你計！連指紋都有一定係菲林啦 下次抺乾淨先scan啦。

你咁都唔識？比例似6:4.5咩？

公廁景

正常既負皮，唔正常既正皮 攝台真係on99

利申：7月份個post我放個雞子出黎有正皮，反而一啲影得唔錯既無

香港攝影師妒忌心好重，好憎人影得靚過自己

放低負皮又唔講點解
影得差咪評下囉

呀叔我一向覺得你影得唔錯，只係班人唔抵得你同樓主，冇計。話時話樓主成日出完post就消失，都唔知佢想點。

馬騮打丁嗰張